{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056275",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3001032",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "어반플레이스 강남"
    },
    "text": "江南駅に位置する都心型レジデンスホテルです。 250個のモダンな客室とリーズナブルなサービスを提供します。 周辺には江南駅、新盆唐線江南駅および良才駅など交通が便利な電車駅があります。 韓国語案内も可能で、無料駐車も提供されます(追加駐車時には料金が発生)。 フィットネスセンター、コインランドリー、電子レンジなどの付帯施設もあります。 後期にはアクセスが良く、スタッフの親切なサービスが良いという意見もありますが、一部の物品やトイレの清潔度の改善が必要だという意見もあります。 価格に比べてコストパフォーマンスは良いですが、価格が多少高いという意見があります。 場所はいいですが、清潔状態やアメニティに不満を表明するお客様もいます。 ルームの清潔さと寝具類の状態が残念そうだという意見もあります。 従業員は親切ですが、清潔状態は良くない場合もあり、トイレでほこりやカビの跡を発見した消費者もいます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは江南駅に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは何を提供していますか？",
            "answer": "このホテルは250個のモダンな客室とリーズナブルなサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "周辺には江南駅、新盆唐線江南駅および良才駅など交通が便利な電車駅があります。"
        },
        {
            "question": "韓国語案内は可能ですか？",
            "answer": "はい、韓国語案内も可能です。"
        },
        {
            "question": "無料駐車は提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料駐車も提供されます(追加駐車時には料金が発生)。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "このホテルにはフィットネスセンター、コインランドリー、電子レンジなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "後期にはアクセスが良く、スタッフの親切なサービスが良いという意見もありますが、一部の物品やトイレの清潔度の改善が必要だという意見もあります。価格に比べてコストパフォーマンスは良いですが、価格が多少高いという意見があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの立地はどうですか？",
            "answer": "場所はいいですが、清潔状態やアメニティに不満を表明するお客様もいます。"
        },
        {
            "question": "このホテルのルームの清潔さはどうですか？",
            "answer": "ルームの清潔さと寝具類の状態が残念そうだという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの従業員は親切ですか？",
            "answer": "従業員は親切ですが、清潔状態は良くない場合もあり、トイレでほこりやカビの跡を発見した消費者もいます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 420
    }
}